新手想問下香港有無人做外匯

小弟新手 無知一問 對財經0知識

FX難玩喎

想學下

電鋸巴平時有玩？

巴打有玩緊？

以前有，呢幾年冇

賺唔賺到

冇

輸好多？

少少

基本上要玩ea

好似好難

玩左年幾

換美金抗共

贏到錢嘛

波幅唔大
所以好難食好深
比通漲好少少

有, 跟左位好有心教既外匯老師, 主要玩黃金、歐羅、英磅、日圓, 依家keep住每月賺下零用錢咁

有無1萬？

睇你用幾多本金, 外匯既門檻入場費好低, $200 USD已經有得玩, 但建議用$500 USD 用 0.01手玩, 本金愈多, 熬價既心理壓力冇咁大, 就算比你用 $100 USD倉玩, 跌$1你已經肉痛...已經話要生要死, 玩條毛...

我技術未到家, 每個月用 $500 USD本 賺到$30-50 USD

股票起手先啦
唔好未學行先學走

股票要一手手買, 入場門檻已經係 $20000 HKD起跳, 唔好同我講話玩毫股仙股... 想靠害咩...